[有圖]有線新聞訪問果個中學老師好gfable

內外一樣咁美

唔好淨係掛住j，睇下條片，佢講既野幾發人深省

邊j邊發人深省唔得既

咁後生已經係女士

內未睇過, 唔知

不論老幼都叫女士

明顯講緊心靈

好想識多啲呢種質素嘅女仔

駁唔到

如果中學佢係我miss真係唔知點算
淨係佢種慧性都j到腳軟

算吧啦 低質都冇你份

麥名師咁

個老師靚d

日日聽書扯住

正常唔係叫小姐咩？

咁學述性既野可能要請教佢本人

我知低質嘅有你份

咁高質都係雞？

on 9 , 慣例 , 結左婚 就會叫女士 , 未結婚就會叫 小姐

屌著名五毛都唔識，咪撚理佢

"女士（英式英文：Ms／美式英文及舊英式英文：Ms. ；或Mss.、Mses、Mmes），又稱女史，是在不確定對方婚姻狀況時使用之女性稱謂。"

From Wiki

一堆手上無戴戒指既中女身上就係囉

重未有instagram?